係肚餓定咩

手震到仆街 又冇力

突發性心臟病，身邊有無人？

真係?我個心悶左兩日

可能有隱患，最好去做檢查

但我係最近食緊藥先咁 之前冇喎

生死有命

巴打手機密碼幾多號呀

屌 我仲好威猛架

你以前都係短跑冠軍啦

我仲係4x100冠軍

打定遺囑啦

我冇錢架...

SOR

係遺書

定日伯友見到都有返D野揸下

有封寫到一半冇寫唔見左

打得太多

手淫過度